原來之前無申有地俾人拉左個黑警後日就結案陳詞

涉案被告古俊輝被控於2013年9月至2014年3月間，及2014年5月至12月間，詐騙學資處根據專上學生資助計劃，分別向他發放約9.39萬港元及約9.94萬港元。被告於案發時就讀香港專業教育學院的銀行及金融高級文憑課程，他於2017年4月已將涉案資助金全數歸還政府。

有咁多地都仲呃政府錢

咁有錢點解唔去做蝙蝠俠

黑警死全家

應該立法啦
紀律部隊犯罪應該立即死刑
紀律部隊知法犯法 罪加一等
覺得自己唔會犯法咪去做

同意

有無人會去聽審

係咪炒先?

聽講佢扮鳩話自已唔知
唔知警隊會唔會抄佢呢

有無人去聽審？

推

應該9點30開審啵